# Простой, консольный "менеджер паролей на python"

### Алгоритм скрипта
- старт
- запрос профиля (основной ключ словаря с кредами)
- запрос метода работы со словарем в json (crud)
- вывод списка сервисов, по которым записаны креды по конкретному профилю